鼻敏感撚請入

今日空氣污染指數究竟係幾點？
起身打乞痴流鼻水到而家無停過

我係撚敏感撚